深圳羅湖區通報：一名港籍貨車司機確診

7月26日，深圳市羅湖區新冠肺炎疫情防控指揮部通告稱，26日下午，接香港衛生防護中心通報，有一名港籍貨車司機朱某康在香港被確診為新冠肺炎。

經查，該司機按照相關豁免政策規定，於7月18日20時31分從文錦渡口岸入境，入境時核酸檢測為陰性；7月22日19時26分從文錦渡口岸返回香港，7月26日被確診為新冠肺炎。

經流行病學調查，該司機曾在羅湖區蓮塘街道畔山花園小區本人物業逗留。為落實疫情常態化防控工作「應檢盡檢」相關要求，從即日起對該小區全體居民進行免費核酸檢測，請各位居民朋友積極配合，並加強個人日常防護措施，如有不適及時到就近發熱門診就診。

仆佢個街 又唔見中國人落黎播疫 有通報比香港聽

月娥又贏

反攻大陸

唔係上去支那果陣陰性
落返黎果陣陽性咩

所以咪話 要香港驗到仲要話返比大陸聽

港籍

出境佢唔驗鳩啦
依單野係話俾人聽大陸係唔驗唔確診

乜撚野港籍
係中國籍呀
港獨分子

港籍，香港國成立?

特登做到
支那>香港
明明都係支共

宜家又唔當係中国籍啦

中港貨車司機

你規講 反攻中國

中國人 將香港矮化成 籍貫

港籍？深圳搞港獨

呢d野就講明港籍

明明廣東都冇確診，點解個司機上去果陣陰落番黎變左陽

即係係上面中左，落來播毒啦

即係上面d檢測好流+上面大把帶源者

又中圈套